港鐵：因應公眾活動 機場快線維持正常服務

推，機場先係春袋

唔敢停機場快線

幫你推

港鐵叫你地轉場啊

轉場入機場

唔停邊度咪去邊度囉

push